真係好撚憎人遲到

遲到真係好撚尻 約左時間地點
講到明最憎人遲到都要遲半個鐘以上
自己一個on99係街等
仲要男人老狗都遲
有啲咩方法可以懲戒到對方唔撚再遲到
等嘅時間夠我環繞地球一周屌

下次提早一個鐘約佢
你再遲多一個鐘到

你知佢實遲你未又遲D到囉

究竟係乜撚野心態先會遲到 好嬲 仲係到on99等緊

約佢去日本城 較定鬧鐘 佢一去到見鬧鐘果陣全部一齊響

屌真係好撚憎人遲到
點解咁撚基本既野都做唔到

走啦仲等

你想3點開始就約佢2點半，之後你再3點到

等佢打比你問係邊
先出門口

Sorly law